升又話冇機會入貨，跌又驚到唔敢入貨

又話睇好美股，長線投資，pull back個10%就驚成咁